中國市場對日本動畫業界的影響力，《邪神與廚二病少女》2期要先等中國審批才放送

中國市場對日本動畫業界的影響力，《邪神與廚二病少女》2期要先等中國審批才放送

作者: 填海紳士 日期: 05/05/2019

說到《邪神與廚二病少女》這部2018年的7月夏番，當時官方為了製作動畫第2期，可謂是拚命推銷光碟

在歷盡千辛萬苦後，動畫光碟終於賣夠2000(記憶中好像還不是卷均2000而是上下BOX合計2000)

到2019年1月終於宣佈《邪神與廚二病少女》動畫第2期製作決定

而最近在一場《邪神與廚二病少女》的線下舞台活動中，製作人就提到有關動畫第2期的製作進度

在製作人透露的情報中，有一件事情讓日本網友們相當在意

那就是為了在全世界同步公開，動畫第2期要先等中國有關當局進行檢閱

雖然動畫製作進度順利，但要在中國正版放送，就要在製作完成所有話數後做審批

來自中國市場對日本動畫業界構成的影響力又一顯著例證(茶

呢套只係開始，以後好多新番都要送支國審批先播得

呢套本身都窮開，僅僅過二千先出到第二季，可能真係等住中國資金先有錢畫

祖國過唔到批 驚祖國唔買 賺少左版權費

祖國果邊都唔洗事後和諧

d錢去左邊